{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017732",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 블루플래닛 게스트하우스"
    },
    "text": "家庭形態のタイルアーティストの手が触れた100坪規模の田園住宅型宿泊施設ゲストハウスです。 ここは外国人宿泊客のための専用宿で、共同で使用する空間なので、皆が利用規則を遵守しなければなりません。 もし基準人数を超える場合、現場で追加料金25,000ウォンを1人当たり支払わなければなりません。 エチケットとしては午後11時以前に入室することをお勧めし、10時以降は静かに過ごさなければなりません。 過度な飲酒や騒ぎは控え、ペットは同伴できません。 個人用品の保管に対する責任は各自にあり、客室内での喫煙は禁止されています。 喫煙をご希望の場合は、指定された場所をご利用ください。 未成年者の宿泊及び男女同室での宿泊は不可能であり、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 靴は下駄箱に入れなければならず、紛失した場合は補償されません。 バーベキューは18時から22時まで利用でき、客室内では調理や飲食が可能です。 ただし、肉類と魚は禁止されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような家庭形態のタイルアーティストによって作られましたか？",
            "answer": "この宿泊施設は家庭形態のタイルアーティストによって作られました。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は何坪の広さですか？",
            "answer": "この宿泊施設は100坪の広さです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は誰のための専用宿ですか？",
            "answer": "この宿泊施設は外国人宿泊客のための専用宿です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超えた場合、追加料金は1人当たり25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "何時までに入室することが推奨されていますか？",
            "answer": "入室することが推奨される時間は午後11時までです。"
        },
        {
            "question": "何時以降は静かに過ごすようになっていますか？",
            "answer": "何時以降は静かに過ごすようになっています。"
        },
        {
            "question": "騒ぎや過度な飲酒はできますか？",
            "answer": "騒ぎや過度な飲酒は控えるようにお願いします。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙することはできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは18時から22時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や飲食は可能ですか？",
            "answer": "客室内では調理や飲食が可能です。"
        },
        {
            "question": "肉類と魚は何故禁止されていますか？",
            "answer": "肉類と魚は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者や男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "靴の保管はどこに行えばいいですか？",
            "answer": "靴は下駄箱に入れる必要があります。"
        },
        {
            "question": "靴を紛失した場合は補償されますか？",
            "answer": "靴を紛失した場合は補償されません。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は施設物の毀損や紛失について責任を持つ必要がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は施設物の毀損や紛失について責任を持つ必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 315,
        "QA": 490
    }
}